女仔食煙得罪你咩？

本人覺得女仔食煙真係好難頂

就算幾靚都好，一出聲嗰口氣臭嘅

個人都燥啲

你地會點揀？

唔覺，女仔食煙先夠真，唔似啲扮純情女咁，唔食煙但人西

完全同意，食煙嘅話就算係女神都立即扣曬分

push

有口氣唔想錫

食煙女人先正呀小朋友
大把靚女明星食煙

每次聞到啲女sales啲口氣，即刻唔想買

食煙關一個人真唔真, 有咩撚野直接關係?
食煙不嬲都死全家架啦

扯煙先正牙😍五食煙同五系處有咩分別

牙你老母
五你老母
系你老母

男女食煙都係戇鳩

「牙」你老母臭柒閪
「五」你老母被人雞姦屎眼
「系」你全家俾車輾斷兩截

根本全世界煙金竹

反彈閘住無回頭

根本全世界煙鏟唔好撚出街食煙四圍噴就唔會有人屌你 唔噴到我真係話知你食到生cancer

呃負皮

老老豆豆 樓下條煙剷食煙都臭撚到影響上層
建議立法所有煙剷要執行死刑

又黎鞭屍

男女都係咁話
食煙0分

有女fd食煙一樣大把仔追
根本無影響

利﹕男女食煙都唔鍾意

幾靚都即刻扣到負分

貪佢含到條j成浸煙味

睇下咩性格 我識d靚女好多都食 我識有d就算醫生律師晚女都食又無乜野

無論男定女都咁難頂囉
between做乜要眲負皮

食煙又冇咩野罪呀
都係你自己既個人選擇同自由

曾經有條女倒追我，不過佢食煙，我敏感頂唔住冇受。

屌你老母 女神咪話食煙啦 就算食屎 嘴埋連登毒撚度 班毒撚咪又係狗衝 講到扣曬分,請問你邊位？

男定女都好臭！

根本男女食煙都咁難頂
把口好撚臭

食煙死全家

女仔食煙幾靚我都唔會溝

其實臭唔臭係視乎食咩煙

咩野煙都臭 分別係臭（eg萬寶路）好撚柒臭（所有中國煙）

講真食煙連平時交往都唔想

食煙冇罪 逼人食二手煙有罪
火車頭 喺廁所廚房開抽氣扇／露台食逼樓上食二手煙嘅人正仆街
食屎啦煙鏟 逼人同你慢性自殺
仲黑人憎過道友酒鬼

連登食煙俾人屌三代，問乜9

係

即係咁，女仔食煙唔係問題
但唔好食到成身臭味坐我隔離
加埋啲體汗真係好撚臭

交左稅架喎

食煙既都係垃圾，此post已完

臭過公廁

其實真係唔介意人食煙，但係可唔可以留意下自己做火車頭果陣後面班人無啦啦要食二手煙，每日番工都會行同一條長直路，日日果段時間都有條女兼幾條粉皮係度做火車頭，呢D行為同行行下街周圍顏射人有咩分別，精都可以清理左佢，二手煙吸左入肺可以點清理???

幾靚都假，一食即扣80分

諗起排污糟牙

原來男仔食煙就唔口臭既

其實食煙有咩問題

最慘試過排隊等車嗰陣前面條友係度食煙
走又唔係繼續排又唔係
大佬你一路行一路食我都仲話可以行快啲爬你頭
而家你排緊隊食煙算點啫

排隊食煙真係on99

食煙本身呢個行為已經唔好

食煙-50分

交左煙稅可以有權整污遭我個肺?
我交稅貼多$500整污遭你老母個閪又點睇呀

巴打講得啱
食煙全部都係仆街
害人害己

煙鏟陷家產

死埋一邊食就算啦，但做火車頭就真係頂唔順，做火車頭個啲真係好撚黑人憎！！

認真 如果係少食或者食啲冇咁勁煙味既煙
例如日本煙
又會注意返 用喉糖或者噴香水
其實都唔會太減分 最重要係唔好影響到人就得啦

利申：冇食

識過好多食煙既，做sp 唔錯，技術通常都好D, 但做女朋友難D

識佢真人，佢話佢好憎人食煙

煙灰西

個種酸臭味"那"到

之前係某商場門口有個好靚又有禮貌既女仔派氣球 我入去個時攞左個 直到行完出返黎都拎住 點知出黎見到個女仔休息個時食煙 諗都冇諗即刻拮爆個波

咁你又唔好屌曬全部煙民先啦
到你撞到醉酒佬你又會再講醉酒佬最黑人憎架啦

不了

識十個會食煙嘅女人
十個都係生的有皮膚病嘅細路
害人害己

俾嗰少少臭錢仲要唔係俾吸你二手煙嘅人，仲大大聲話自己交咗稅，啲人冇品到呢

有時掉轉

識一個食煙既男仔fd話
寧願另一半都食煙，咁就一齊食唔洗煩

其實男人食煙咪又係勁臭。
巴十一

食煙嘅靚女睇下就夠 唔會去接觸 我怕食唔起

是的

其實男女都係
一食煙即刻扣到負分

無分男女，最撚憎人啲臭煙味

男女煙剷都早啲死啦